想睇下有無人知套小說叫咩名

本小說背景關於機戰
主角死亡後返去剛入軍事學堂嘅時間
同埋入面有部分人有超能力嘅類似嘢
主角就諗住重生嘅機會要練到有類似能力咁

因為好耐之前睇，仲要睇得果少少，好想睇完成本書。
求高手賜書名